長期置頂：吹雞=》齊人=》冷氣軍師叫走=》走一半=》恐慌言論=》走多一半=》送頭=》淋病龜縮恥笑=》吹雞

吹雞=》齊人=》冷氣軍師叫走=》走一半=》恐慌言論=》走多一半=》送頭=》淋病龜縮恥笑=》吹雞

無限Loop

你哋幾時見過太陽花會返屋企
大家可唔可以爭氣啊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

又輕鬆10連

又10連

入返機場啦

快撚啲入返去啦

係唔係冇晒人啊

唔該大家齊心啲

幫幫手好唔好

第39個回覆啦都冇人

快啲啦

仲有冇人啊

唔係分化

大家幫幫手好唔好

全世界都喺度沒黑我哋

需要大家

正經post

快